大家j咗費明奴球波幾多次？

我20次

呢幾日不斷係咁J，J到出血